周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港

獨家優先訂票
演唱會日期：2018年3月15至19及21日
時間：8:15pm
地點：紅磡香港體育館
門票售價：HK$1,180/HK$780/HK$480

優先訂票日期 2017年11月20至24日
_____________________________________________
熱線及網址 28 611 611

（每張信用卡最多可訂購10張門票。每次訂購上限為10張。AEG Promotion Ltd.將收取每張門票HK$32之手續費。）

註：
1.熱線由上午9時至晚上9時運作。
2.網上售票由2017年11月20日上午9時開始。
3.網上售票不適用於JCB 白金卡。
4.門票數量有限，售完即止。座位將以先到先得方式分配。如持卡人訂購6張或以上門票，AEG Promotion Ltd.（「AEG」）保留分隔座位（包括以單數方式分配座位）之權利。
5.演唱會門票將以平郵方式於2018年2月22日或之前寄出至持卡人指定之地址；惟不接受郵寄至中國內地及海外國家。如持卡人每次訂購4張或以上門票，門票將以本地速遞方式送達，每次訂購收費為HK$35。如送遞至澳門，每次訂購之劃一速遞收費為HK$160。費用由AEG收取。
6.持卡人如在2018年3月1日仍未收到表演門票，請致電AEG熱線2697 1989查詢（星期一至五，上午10時至下午1時，下午2時至6時）。

1180

周杰倫 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年3月15日 - 21日 (共6場)

門票價錢: HK$1180 / $780 / $480 (紅館)

優先購票: 2017年11月20日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
(每張信用卡最多可訂購10張門票。每次訂購上限為10張。
AEG Promotion Ltd.將收取每張門票HK$32之手續費。 )

詳細演出日期
1) 2018年3月15日 (星期四) 頭場
2) 2018年3月16日 (星期五)
3) 2018年3月17日 (星期六)
4) 2018年3月18日 (星期日)
5) 2018年3月19日 (星期一)
6) 2018年3月21日 (星期三) 尾場

之前fb傳:
【周杰倫2018地表最強2演唱會-香港站】
日期：2018年3月15至16,17,18,20,21,22,23,24日
▶以上只是歌迷的小道消息 一切以官方公佈為準◀

東亞卡

東亞屈機

想問poly個張可唔可以訂？

東亞就ok

咁快又黎香港開

有冇上次既歌list ，會唔會同年頭個場差唔多d歌

好似差不多 應該同上次魔天倫1,2轉小小野

實加場喇

平過台灣場喇 台灣場5800TWD
不過台灣場正好多

台灣人工少好多

東亞

即係加硬場

LM

冇東亞卡
依家申請趕唔趕得切？

放心
趕唔切

應該得喎, 我申渣打都唔駛一星期就到手

同1有咩唔同？

依家係東亞⋯⋯⋯
當年申請都要10個工作天（已經叫快 好似係）

東亞要2星期

我上星期fax左個form畀東亞，要補返個mobile
無mobile 買唔到飛。

咁收到咭未？

Fm aeg fb page

又宣傳，好多人share,實好多人搶

準備好東亞卡未？

聽日一定入唔到

lm

已中1180飛 (axa staff)

演唱會門票將以平郵方式於2018年2月22日或之前寄出至持卡人指定之地址

今次有埋日期，有d預算

屌冇東亞

agent未覆我有無飛

會唔會加到去星期五六做尾場

早幾個星期網上申請
過左成個星期先話我文件唔齊
補番比佢
又過成個星期都無回音，唯有打比佢，佢先話有野漏，頂佢個肺
我問咁我而家即刻補，要幾耐先有咭
佢話5-10個工作天
蚊訓

加場果d大約會幾時公佈？
係咪780最唔抵買又貴又遠

你aeg入1180都係比啲20行你架喇 AEG係補入場底啫

東亞專賣西位, 尾行

所以780最低屌？

買邊隻飛好 會唔會炒到仆街

星期六卡已攞

咁可以跟邊度買

你預買乜票價都係俾票價既最後幾行啦

內部飛。。。
公開seatplan一定黑到PK

有冇買飛攻略
第一次買 好驚搶唔到

咁仆街既
啲位比人內訂晒對真fans咁唔公平

aeg係 理論上係 越早買到，d位越靚。

洗唔洗申請ac買
Sor巴打我真係太想睇啦

大家打算買咩票價

最最最貴

唔駛, 其實你宜家可以上aeg個網 用楊丞琳 來練功

唔該巴打

宜家順到爆, 聽朝一定長期busy
畀定心理準備你

難搶過iphone 十倍

好眼訓

㩒楊丞琳已經系統繁忙

依家上去見到2014年既poster

好緊張，又黎搶飛環節

買10張先

有冇巴打可以幫手搶2張

搖撚準備

條撚準備

上次連買農夫都㩒撚到我仆街，想像唔到周杰倫有幾難㩒

有巴打買到既幫手禁多兩張

有無巴打幫手禁多2張

第一次搶飛，好緊張

記住狂禁f5

我記得曾經撳過入去好似好易搶fama，但jay就一定難搶架啦
利申：之前搶側田真係好撚易

農夫冇野做果陣禁一禁就入左去啦wow

農夫個陣半個鐘前已經error 今次我打定輸數

Direct link?

而家都入唔到去

開始難入個網

跪求買到一張

打熱線博下算

好撚lag

加一

今次都係買fansclub d飛算 on9網

我見唔到周杰倫個poster

應該係9點正先會有佢poster

準備啦巴打們

屌咁痴線架咩

依家都已經load 唔到

咩位最抵買

你炒定自用架？自用問自己啦

而家連F5都LOAD 成分鐘

好撚難入

F5都唔得

on9 個網load好撚耐都load唔到

LAG到

有冇JAY 果頁條LINK 呀?

the service is unavailable

load左入去唔見周杰倫既

+1 on9

入都入唔到

屌

unavailable

執柒左佢啦

垃圾

屌我打通左冇人聽電話

Internal server error

Internal server error.

係咪on 9 架

屌你老母

屌 入唔到

付款日期：20/11/2017
付款時間：9:2:27
付款金額：HK$XXXX
發票號碼：XXXXXXX

完全入唔撚到

主頁都入唔到ON9

求4張飛480

其實有冇人係入到

死ser

一定有但唔係我地

電話唔通，網又入唔到

求3張780

仲入到

屌次次都係咁既...

唔係幾信

垃圾網咁易死

求一張咩位都得

再入fansclub睇下有無得買算

入到買左20張呀我

internal server error 喎

執柒左佢啦屌

求2張480

一次都入唔到

求久

有無人買到？

其實我8:5x果時試入已經入唔到

而家先入到主頁

求2張1180

痴撚線

炒家死全家

有無人可以幫手買多2張連位

求入

有冇人可幫手買4張480

我求返你轉頭

打左50幾次都唔通

屌垃圾每次都入唔到
求3/4張 1180

跪地求幫買2張連位480

有冇巴打幫手買4張
咩位都得
tg:KHXXXX

賣曬未？

求飛果D 試多陣啦

求兩張連位480

屌佢老味, 一入都已 星期六 $1180

努力試緊中 求兩張480

4張

成班on9放tg 點解要放俾你先

我想要星期6呀

求一張 咩位咩時間都得
Tg:chhh123345

真係好野，想人原價賣

我試左成兩個字先入到主頁 再禁poster又死左

焗住買左中價 $780

server都未入到成班就放tg

主頁都入唔到

你見到主頁已經好叻

香港人賤過狗 係台灣睇過兩次，次次輕鬆買

肯食炒 應承左條女今日實訂到

巴打我發現你咩都買得到

可唔可以放2張比細佬氹下女

order id 去到 #1702

所有網上成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認，客戶也可自行登入 或電郵至 info@hkaeg.com 查詢。

屌 去到俾錢話我信用卡資料無效

點解成日都見到你買到飛
有冇咩買飛心得

仲係連主頁都見唔到

上次九月尾果場都係搶唔到

等加場再買

poster係咪左上角 我成版紅色

TO 留TG 肯比炒價果D

今日就係你地助長班黃牛撚，以後訂唔到飛都係關你地事

港豬賤過狗

入都入唔撚到，屌

點解有人會買到

女朋友幫手買到5張

入到仲有無得買？

賣成點 賣晒780嘅話我就收檔先

又係D大陸狗用bot搶飛啦

人地要氹女

炒飛 + 炒飛買家全部死全家啦屌你老母

門口一堆黃牛

在主頁, 狂middle click 周杰倫

個網係咪仲down 緊

留tg既 全家死！

全部日子480賣哂？

最慘主頁都見唔到

入都入唔撚到

500 - Internal server error.

Dllm, 填好哂submit彈error

上一頁真係仲係度....不過唔會買

第一次咁成功

求LINK

但我覺得真係易好多，2場都頭位又唔會死ser，咁多年次次香港搞都未買到過，連去排通宵隊都比南亞買哂

跪求兩張780/480 感謝

入都入唔到 買條撚

留TG 父母斷雙腳 死全家

嬲過入唔到

home page都load唔撚到

10000蚊 收你一張 快買

我都係入Jay2018個條咋啵

我估timeout左
有人會畀卡我咩

難得順利

收2張 $480 17/3

開三面台已經少幾千個位
次次seating plan都係得個corner位公開發售
正常都知係搏一搏

屌 買左了

巴打, 可唔可以原價放兩張俾我呀 ?
LOAD都唔LOAD到

24分鐘瘋狂F5 都係入唔到首頁 屌睇個concert都咁撚難？

算唔算叻仔

Ching 點㩒

巴打如果有多2張求放

有多求放

收2張 $480 anyday, $800

得左

屌你老味呀

有咩人會買10張？ 全家人一齊睇？

我岩岩都試過一次

傻鳩 乞衣到你

求兩個$480

而家買到未？

LOAD到主頁已經係極限

連登真多乞衣

唔知 load左好耐direct link無啦啦入到

收4張 任何票價

Tg@ Sze0111

放飛求飛過主啦

東亞銀行:感謝你於2017/11/20 以尾數5271之信用卡作郵件/電話/網上交易HKD8,155.00 查詢:36086628 (CNP)

成功買到 有冇人要幫手買 我可以試吓

夠膽死求人原價放 諗下人地點解買十張啦

有啊 但點幫

臭羊

有冇人放

其實大家入到果d有無用d咩特別技巧

寧願唔睇都唔買炒 你地比人賺下吧

要啊

梗係有

要呀

有

好灰呀巴打

呢樣野我BY 巴打

用超慢sun mobile 係電話超慢速打資料 買到

公平咩

想請問出左error但呢度有資料，又收唔到email，係咪都係等於已收皮？

食屎啦你

自己睇

屌 仲未load到

想要4張丫

Wtf

買到10張

項目名稱：AXA安盛呈獻周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港

訂票詳情：

日期 票價 張數 手續費 合共
2018年3月17日 $780 2 $64 $1624
2018年3月18日 $780 2 $64 $1624
共 4 張 速遞費 : $35
總計 : HK$3,283

收到確認EMAIL

羊都計一位

星期幾？

3張

淨係收到信用卡既sms，未收到aeg sms Email ，會唔會買唔到

冇圖你講乜都得啦

黃牛狗死全家屌你老母臭閪!!!

1180 有冇人要
有8張

有冇人打到電話

要

買十張炒果D死全家 兼 蟹哂

又入到但係已經冇卡sosad
暫時15同21都仲有480

有 點CONTACT

實有人要架

星期幾

有意

想要兩張

有啊 要兩張啊

要晒佢

得星期六得閒

想要呀 個網入都入唔到

原價放
1180
PM

要2張

點都唔會蟹 你睇樓上幾多求飛

點聯絡

幾張？

想要兩張
TG: messi520

連登邊有pm

我需要 !! 求幫手!

agger

求兩張任何日子任何價格

有冇巴打放三張比我

TG : UUUKAC

order id 去到 #2601

咁樣記住開價開貴D

有啊 要點contact

有冇入小小既link

求780/480 4張

想要兩張21 480

冇可能啦

可唔可以搵人開個求飛放飛po 唔想喺到睇你地洗

10張16號$1180
有無人要？

求兩張

Me
TG: messi520

有冇人打電話係得

有

Thanks

放18張480，30張1180，PM ME

Tg: onlyoreo

Thanks

有冇tg

求兩張 1180

項目名稱：AXA安盛呈獻周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港

訂票詳情：

日期 票價 張數 手續費 合共
2018年3月17日 $1180 10 $320 $12120
共 10 張 速遞費 : $35
總計 : HK$12,155

on9

要!! 4張

Tg: @tingtingtingting

有無人有經驗，我非黃牛

好多on9

巴打放唔放

你check 到單就有架啦

求兩張 唔該

想要2張o 唔ok

收門票

咁搞次次都唔會買到

差在放幾錢 我唔撚信佢同9個fd睇

要兩張480

留wtsapp

可能成家一齊睇呢

whatsapp係電話no. wo同自爆有咩分別

無知一問，同1有咩分別？

感謝

有
Tg: borderline3

撚狗就有你份 佢唔撚你都有人撚你

跪求兩張780/480

屌那星 又話Jay過氣 演唱會唔好睇既 d飛同幾年前一樣咁難買

想要2張

有咩問題

仲未撚入到

想要4張

咁你留唔留 唔玩tg既

咪係囉 飛愈來愈貴 聲就一次比一次爛

十張達陣

唔留點買啊，快點留啦

求兩張$480 任何日子，thx

留email?

入到主頁已經好高興

求兩張480 780 16/17號

跪求兩張1180

係咪已經賣哂

2張480

買左10張 同屋企人睇
有咩問題？

我wtsapp你啦

入唔返個網

項目名稱：AXA安盛呈獻周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港

訂票詳情：

日期 票價 張數 手續費 合共
2018年3月19日 $780 10 $320 $8120
共 10 張 速遞費 : $35
總計 : HK$8,155

會唔會放兩張？

同問
放飛收飛既死撚開，淨係想知咩場仲有咩飛

有冇人可以幫手買2張480

放唔放？

有無人幫手2張480

咁惡冇用架 過一陣又洗走架啦

屌 放棄

訂左，原來唔知坐咩位架

入到主頁已經偷笑

Same

同問

收飛果陣先會知

其實點放到
2月先收飛？

到開飛前都有人求緊飛

有link都冇用 係咪量子電腦先入到

食黃牛都食靚位黃牛啦，東亞飛d位真係不予置評

屌 未撚入到過

有一年係AEG買 好似13魔天倫 幾乎坐到最後果排 不過係正中間所以都可接受

但好唔正常。。。我無收到sms，無收到電郵
Check上面條link係有訂單編號，我唔敢check多次驚無左

有呀！！！想要兩張 點揾你？

求2張480 任何日子

呢次你加500
下次你加1000

買哂未

仲有無飛剩？

黃牛成交價好似over $1000

求2張 1180 咩日子都得

收兩張 480 可加錢

10年到依家未撚試過一次係唔洗買黃牛

驚閪咩

想要兩張呀！ tg:dicky 199807 唔該晒

今年480黃牛賣過 $1000

用2張burno mars 988既坐位黎換得唔得

終於入到ServerBusy個畫面

好唔公平
網都未入到…
你地就買左成10張…
非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

見到D傻仔真係忍唔住笑

有撚計，d人貴一貴都肯買助長黃牛
10張賺幾千走唔甩

1180賣哂

留tg傾？

bruno mars澳門睇輕鬆買

呢條link必入到

突然直入，開十視窗有一個順撚到

乜都冇理是但揀左日，揀4張780

已收sms

零error

成班都on撚9，屌！

一係你識人係AXA做
咪易買d

呢位巴打有新意

跪求兩張480!可加錢！

上年訂完。個email 遲幾日先send,問staff 話太多order

BM 應該都好好炒

寧願拎d錢黎睇shine都唔益黃牛

有無巴打放蛇做買家報警拉9班黃牛

有5張$780 16號

我同事打去問得返780/480
已經係搭七既事
佢以為我買左 就無要到

訂到6張780蚊3月18日，f5都爛

跪求 兩張

即時或者等一陣 有email架喎, 有冇check 垃圾箱？

頭先4x 分果陣突入成功

email 好快收到

放？

打得通

放唔放

我都打通左2次 都冇人聽

係啊

買閪咩屌 入都入唔到

我都係咁打唔通
最多都係靜左十幾秒 然後fail

成功買到6張😍

輕鬆買左5張21號780

求兩張 780 或者 1180 tg:dicky199807

屌我想買780姐 入都入唔撚到 電話又唔撚通

屌買到頭場780兩張
SMS已收

我係得嘟嘟嘟

同埋
屌你老母放飛開過個post好無呀

終於買到
禁個幾日仲有
加油

我打哂資料按訂購 佢去番主頁 係買到定買唔到?

訂購完成 尚未確認係未姐係無晒位

好緊張我入到主頁

電腦入唔到 反而電話入到

最勁係已經入到主頁

19號仲有小量780 480

岩岩0949仲買到
好L感動
但1180冇晒

21號仲有冇480

買到19號480 6張

唔洗緊張

笑左

Check過了。。咩都無

已經fail左

屌 打完信用卡資料㩒確認 乜都冇就直接彈我出去主頁 做乜鳩

好撚慘 入到主頁已經要開心

我講左幾次啦 冇人理

收4張480, $1000, fast trade

直接link

巴打同我一樣?

跪求三張1180 16 17號
tg: @fearmyself

想要2張$780 求好心巴打pm
tg:

收任何日子既780 2張
無信用卡買唔到 幫幫手
女朋友想睇好內 但每次都買唔到一係就比人炒到好貴

tg:jack1682017

最成功入到主頁兩次

我有冇睇錯
岩岩買果陣個條款話
如果買多過或等於6張 佢有機會打散D位比你

條link得架咩

撳一張都話可提供的門票數量不足

直接咁樣入係唔得

跪求三張1180 16/17號
tg :fearmyself

哇 僅僅買到2張480

順手多咗2張 19號 $780
如果到時有朋友未有飛可以留tg
(自己訂咗8張)

收飛放飛開個第二個

通左即斷

禁上一頁就得

禁左差唔多成個鍾 終於買到2張同女友睇

得番19號780，多一張都冇

已買兩張

岩岩15號780有好多飛

跪求

按上一頁可以繼續返 我岩岩試過

CAKU

我岩岩都係咁
你禁上一頁再打多次佢個驗證碼就得
快！

你個名

巴打pm me please!!

成個鐘都入唔撚到

tg：qweeksjandl

Tg:mo0607

我都㩒左成個鐘
都係唔得

reload is ok

tg jack1682017

仲有冇 幾號? tg: fearmyself

周杰倫演唱會 收飛放飛交易區

仲有冇😭 tg: fearmyself

辛苦晒

繼續㩒
我岩岩都係㩒左九個字
然後無啦啦勁快load到入去
搶到首場兩張780

1180 9點半過D已經冇哂?

係 要有耐性

跪求2張門票

總之就冇晒啦

仲禁緊

推

same

終於買到
已經無晒480同1180

19 5張780 Any ppl?

實有
uuukac

2張

一早九點開始就禁入去
乜都禁唔到

有無巴打放兩張 17號480

㩒到我就黎夠鐘返工

吊load 到主頁又error

東亞真係on9
仲要比人一次最多買10張

有無人放2張？ 任何一日

D人點入
開10個網
定一個網

個垃圾網真係想屌佢老母

要晒5張
Tg: sssiuym

幾個賣飛網都垃圾

入到都無用
全撚部都話可提供門票不足

keep住禁喇
突然會有一下load到入去 就好順利買到

不過好似得返19號 780

好似賣晒啦

逼人買黃牛

10個 再不停F5
有開
同埋

完場 入到但買唔到揮手區

17號18號都要
tg:fearmyself

有冇腦

買左 但仲未收email 正常？

巴打求讓飛

求原價轉讓 任何日子 座位
兩連

我都係差唔轉放棄既時候無lala 得左 我入資料入得勁慢 驚入錯

入唔到都買唔到

check下

係咪可以散場

因為入唔到所以買唔到

入到買唔到慘D定入都入唔到慘D

賣晒都入唔到揮手區

原價

賣哂喇？

其實賣晒未

好撚灰 撳一張都話可提供門票數量不足

入到買唔到慘啲

想要任何日子 $780 2張
有冇巴打做下好心

個幾鐘喇 你覺得呢

屌 我到而家都仲未入到囉

係咪會加場

惟有安慰自己睇左地表最強1,唔強求

不過點解買左780 但唔駛我㨂位既？

最多咪無得睇

AEG D位隨機

入到嗰陣仲好興奮

因為冇得比你揀

冇位㨂嫁

因為佢跟先後次序派

因為aeg係優先訂票, 佢會安排d位畀你,
理論上越早買，d位越靚。

演唱會前一星期先會收到飛知坐邊

會

100%

等加場算

但係會唔會唔係連位 第一次買咩都唔識

安慰自己起碼搶到楊丞琳

演唱會門票將以平郵方式於2018年2月22日或之前寄出至持卡人指定之地址；

會 但加場既飛好難買

6張內應該都連 10張果啲就唔知啦

有機會

same
我又係搶唔到 買左加場

而家都買唔到 何況到時

唔係咁on9 掛 我都係買2張姐 又唔係炒

點解明明買到。 。個網check唔到。。。。

加場都東亞？

我以為係隨機 買左2次都blue zone

唉 冇曬飛？

check信用卡記錄喇

冇晒啦

冇晒都唔俾我入個網執雞

有冇人完全入唔到

其實大家係點搶，我係第一次

基本上一個鐘已經冇喇

入到主頁

周董係咪冇去澳門搞過演唱會？
過大海睇d飛仲易搶過香港

我都買到架 但係確認完之後彈我出黎

屌佢 臨尾彈我出去，入返去冇曬 [img]

9點都呢加都係伺服器擠塞!
唔明點先買到

屌又比班黃牛買曬
係咪ON9架

我記得上次好似有人11點幾都仲買到? 可能係有人禁左入去無比錢d飛放番出黎

跪求兩張任何價錢日期

求求大家 買唔到女朋友馬上喊左出黎

上一次好似係08年

我本身係買完 確認曬 去返主頁 咁樣係咪正常先？

我明白你感受

收到email就正常了

我懷疑周杰倫開廿場都一樣咁難買

我買唔到而家女朋友喊住話要去ifc跳落黎啦

07年搞過一次

巴打check到有冇買到?

開廿場都總係有黃牛

有無人放4張 任何日子票價

去到信用卡收皮

冇買到啊 好撚慘

所有位完?

撳咗我粒半鐘都撳唔到，我放棄了

我都係第一次搶 入到買飛個到就卡住左

我都係去到信用卡收皮
如果等公開發售買要早幾耐去排隊

基本上佢香港開都五六場起
香港特別多
大陸就一兩場

仲未入到去 我都係想望下咋

一晚

即係咁樣係失敗咗。。。

Bruno mars我都係買左澳門場
所有澳門場既演唱會都勁撚易買

公開發售d位

其實我都係幫人買 今次幫唔到佢買又賴我

我都係咁話
賣哂都比我睇下佢果句紅色字呀

次次開都Demand>Supply 仲有咁多大陸fans落黎睇 根本開幾多場都唔怕

利申:上次地表1要係現場買黃牛先睇到 不過算平 $480賣$790

但而家乜都買唔到

大陸fans返上去喇

原來好多人同我一樣咁慘

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!
molamola

屌大陸果d根本唔係fans
一d半埸走人
上年仲有條八婆自稱香港人
叫佢點歌一首都唔識

點解明明去到俾錢嗰頁都fail

到而家都仲係server busy
等睇公售個座位表黑到爆

加場仲有冇東亞優先SOSAD

Email 無收到是咪收左皮 求好心人放2張480 咩日子都得

咪又係咁

入到去就賣哂 喊出黎

咁亞博多位過紅館好多既

跪求好心人兩張任何日子 480/780/1180

可能亞博開易買d
紅館實好多人買

加場你慢慢去通利排啦

check下自己有冇買到啦

勁on9我都係敢

十點入到 成功買到

仲衰過入唔到

要兩張連位$1180 thanks!!!!!!

搞到我由興奮到錯愕到失望

比大家j下

加場既話會唔會仲係唔係東亞
公開發售如果早一日去排會唔會有

唉個網唔捨得走

我都鐘意亞博個場多d，大d靚d，雖然好遠
紅館總係柒下柒下咁，就算麥花臣細但有得互動先

有冇腦啊

你要預早4日 早過d牛

有無好心人放2張480 可加錢

到而家都係主頁都入唔到

4日 好變態

麥花臣
紅館方便佢開完返酒店打lol

真係好有衝動拎張988bm去搵jay 既飛

根據經驗公開發售 黃牛就會請D南亞狗早3日排定

亞博果年炒得唔算勁 我係高登買飛都係一張加$1/200左右 但果到既480好遠

睇成龍&有志偉唱菊花台果場

頭2日得水樽果d 你夠膽就去掃撚哂佢

有班香港Jay戰隊

求2張480 可加錢 好心人

d港星如果係麥花臣搞其實幾正

排商場入面既通利會好D

誠收 兩張 780/480
TG: Hin_cent

跪求兩張780

eason啱啱有

放 19/3 場
$780 多張
可telegram

呢幾年Jay演唱會都唔敢買頭場 又早完又無咩驚喜 聲又未開咁
其實而家睇佢演唱會真係好講運氣 好彩咁岩睇到佢前一晚無打通宵機果場既話 就正

收飛去第二度

女朋友要睇 幾貴都買啦下話

我諗起破壞之王

我諗如果係咁都要早兩日去排樓梯

但係姐撚開完 bm 都仲未有得拎飛
fail

有冇人仲未放棄

撘半放棄了

呢到!

入到去當自己嬴左架啦!

賣晒啦

唔係冇曬啦咩

試多陣啦 經驗話比我聽加場係無咩可能買到 買到既位都唔會好

唔加場既話
手持1180 有閪屌的日子到了

不經不覺原來打左成200個電話

今次應該係開9場

其實有冇巴絲係打到電話

咁耐咁多次AEG 無打通過一次 上網反而9成入到買到

收2張480

頭十分鐘打左50次唔通就放棄左

17 18號既話收 價可議
tg:fearmyself

已經賣哂?

我通撚左架
嘟嘟嘟嘟撚到cut左線都冇人聽

上網有冇攻略

姐係例如開10個網

用mouse 上間個碌碌係咁開
見到aeg ticketing system 熜得
見到aed ticketing就代表你成功左

咩野優先訂
同平時買飛一樣
但係入唔到個網

收兩張1080

巴打得 1180 同780咋wo

mouse 上間個碌碌 ? sorry 新手黎

痴撚線
宜家都未入到

當羅志祥已經冇人睇 五月天越黎越易買既時候
點解周杰倫咁多年都仲係咁撚難買

開20個網都入唔到

10個？ 我兩部電腦加埋開左100個分頁 禁左50分鐘先得1個成功

五月天越黎越易買係咪有咩誤會

羅志祥話自己係中國人冇人睇係正常

有一個成功都好好

Jay多大陸fans 點都炒得起..平常佢係大陸開親都幾萬人既大場 果到既480同紅館480完全2回事

有無人買多想換飛？有15 19號480多

五月天一年難過一年

再唔係禁住ctrl + mouse 左鍵開

屌你老母 成班仆街鍾意周杰倫把撚咩，搞到我買唔到

跪求飛

想買張飛都咁難 兩個鐘未試過入到去ticketing

我上次輕鬆買到喎
羅志祥我7 8年前睇佢仲票食黃牛

就咁買得唔得

Tg: Hin_cent

仲要大量死魚入場正仆街

求

求2張

其實買哂未？

兩張

唔得啦sorry

有4張19號480多,
可以放到幾多錢?

前一晚訓街是常識吧
仲要準備同南亞狗開拖

點解打曬所有資料確認完會去主頁咁on9
依家Email 信息乜都無

睇你想放幾多錢啦 想要都冇

即係衰撚左

排唔到頭5應該都可以番屋企訓教

打曬所有資料確認之後應該會彈去東亞個網再打多次資料架喎

有 巴打留個tg!!

咁確認完應該彈去邊到先啱？

2個鐘都入唔撚到

jj插火坑 求兩張1180 每張+$500

公開發售如果上網禁城市電腦售票網會唔會好d

busy都算啦 error都出埋黎
垃圾

同AEG一樣咁難入

想收兩張1180

放棄

痴撚線 易入n咁多倍

應該仲難d 今日就係得信用卡既人買 到時位又少 同時仲有每間通利/其他地方既排隊黨同你爭

至少唔會error

五月天年年都有

error真係好撚燥

搶到尾場2張$780

幾點入去仲有

真 摩天輪我排第五定第六 我出埋張飛 後面已經898

之前搶英超亞洲盃都不致於error f5係同你講busy 唔會出error

而家仲未賣曬？

公開發售 上網加門市 20mins內sold out

屌，半張都買唔撚倒，唔撚買喇

Same 㩒撚到手殘都入唔到

其實仲有無飛 點解仲係error同busy

收兩張 咩價日咩日子都可以

tg: golden123

地表最強....屌那星...㩒左2個鐘頭, 一樣既畫面....error

買既人麻煩比小小訂
因為d飛要二月先到
到時走左數就唔好啦

唔好俾假希望我啦
利申:入到買唔到 宜家入唔返

全部冇晒啦

咁多人而家收飛 小心比人呃錢 而家比完錢2 3月先有飛拎咖

你條撚樣又呃奶粉錢

求480 連位2張 咩日子都得

有冇人買左480想睇19號既780

可以原價互買

黃牛差唔多貴一陪, 等加場吧

其實宜家D人係仲入緊? 上去禁下都係咁error

入緊 有時係aeg ticketing system 有時error

以上年既價 1180就算你貴一倍買番黎 再放出去都未必蝕

加錢都得 跪求跪求

放3月17 $780 2張

有意 請問巴打有無tg？

有無風放過會加邊日場？

傳聞
日期：2018年3月15至16,17,18,20,21,22,23,24日

屌你老母，我由9點入到依家11點半
網都入唔撚到 好撚想睇呀

佢個網應該有機制，
好彩入到果d人就會好順，
入唔到果d人就一定busy住響門口。

係 好似排隊入名店買包包咁

好撚灰
真係想睇冇得睇
d黃牛狗就賺到笑

個電話其實係咪騙局黎
根本係唔會通

但我好彩入到 去到最後確認訂購去返主頁 到依家email message乜都無 已經收皮

有冇Ching 可以放2張比我
Tg: birdjai

實加場 唔會係尾場啦

如果想跟fans club買加場可以點做

求飛既巴打唔洗心急
咁早過數比人有機會比人呃
口頭應承果啲又會走數 (做過受害者)

等有飛再交易啦

"尾場" 真係好流, 傳聞有 3月24日

邊到有得炒既post都見到你

已經㩒左三個鐘，開左752個分頁，無一個入到

屌你老母，我就係以前比人呃過，
我仲要平一半賣比人

我上網訂完佢話未成功
但收到msg扣左錢
但係又收唔到email

之後再查詢已訂購資料又有既
咁即係有冇訂到？

btw 到底而家仲有冇飛 入到好灰

入左3個鐘了

AEG fb見d人話終於入到 但賣曬了

依家仲有冇機會有飛

iphonex post?
朝早抽唔到IR, 唯有睇下周杰倫

Tg 傾？ ac: agzzz

9點幾㩒完兩張之後就入唔番

咁早問交收做乜
D飛二月先到手

想要任何日子2張 $480/$780

有冇巴打放

放6張首場 15/3 $780 位
非原價

咪係,
就算黃牛網，d人根本無飛，要到2月先有得寄飛。
(不過可以成交左先。)

Sorry 錯左tg

Tg me: Agzzz_Jay

放4張首場 15/3 $780 位
非原價

想問下你地個訂票編號係幾多

我都係，順到冇人有，突然之間

其實入到就真係順 ，因為佢分左兩個server。

最奇怪係開左十幾個分頁

有一下有一個突然好順，由頭入到尾都冇delay

有冇人禁到依家 好灰

因為入到果個, 個網址已經去左第二個server, 順好多

無哂啦重禁

17xx

唔信扯 要見到售罄先心死

我成5千幾

收2張 17號 $480飛

實際次序應該由 1000開始,

15/3 首場 780飛 放6張

非原價 有意tg

有bruno mars飛可交換

收16,17,18 2張780 可加錢
tg

叫左警犬同事留意哩個po 小心有人放蛇

放21/3 $480價位 最多8連
高過一倍

tg: concert2018

唔駛再㩒 冇晒飛了
連單張都冇

炒狗死全家

晏d aeg fb 應該會出post 話賣完

15號 19號480 2連換其他日子二連 補差價 想全勤

求兩張 男朋友好想睇

冇哂
點解而家禁入去都仲係Error

AEG fb:
多謝各位客戶的支持，是次「 AXA安盛呈獻周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港」東亞銀行信用卡專享優先訂票網上平台的預留門票已售罄，現時電話熱線還有少量門票，如欲購買請致電28 611 611，先到先得。

入到 但SHOW
"可提供的門票數量不足，請重新選擇"

原來唔同pool

我估佢應該係想停左個網先
之後d水尾畀電話熱線清埋佢。

頭先打電話仲買到
打左幾百次電話 之後會有錄音
然後要再等音樂等好耐先會有人聽

幫朋友buying 入左電話聽左好耐music仲未有人聽

佢老母都on99，依加都仲未上到
黃牛飛開賣黎幾分鐘就有，仲唔撚係自己人hold飛炒咩，icac啦

睇頭4數字定尾4數字

尾四，應該由1000起計

我尾3位數

點先可以買到飛

收唔收到消息幾時公開發售

12月頭

未必

搵唔到人換飛

你想點換?

480 2連換480 2連

求兩張1180/780

買佐16號$780 有無人換15號嘅連位

收飛 可食炒

幾號呀

AEG FB 18:28:
多謝各位東亞銀行信用卡客戶的支持，是次「AXA安盛呈獻周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會－香港」優先訂票反應熱烈，所有門票已經全部售罄。

我有15同19號now

你想換幾號

除左15同19就得 希望換到全勤

如果真係要排，有無話去邊度排大機啲買到？

唔好排啦
d南亞人痴線

痴線 780炒到變1500 1600一張都有

今年1月17果場既480好似炒到1600一張

收1180 2 張 可以加小小 巴打們幫幫忙
tg:ryanlyc

下姐係點

而家要排定

你冇可能夠蝻爭
除非你真係提早半個月走去訓街
人地有既係時間同人數

公售可唔可以上網買

琴日完全入唔到個網 有東亞卡都冇用

Sure

求兩張 780/1180
可食小小炒價 tg @felngcy

有無收到風幾時公售？

12月頭有記招
應該記招之後就公售

Thx ching

頭

1

今年冇得睇羅志祥

識野喎

好擔心公售去左旅行
最好下星期啦

咁你應該中伏了

今次官方識玩

知情巴打透露下幾時得唔得
我要叫定朋友幫手搶飛

周杰倫 香港演唱會! 星期五公售!

演出日期: 2018年3月15日 - 21日 (共6場)
門票價錢: HK$1180 / $780 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2017年12月1日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(售票首天每人每次限購票4張)

炒到痴線

訓街排

究竟有咩方法入到個網
我未試過入到

聽日公售坐位表

聽朝賣今日先講，屌

嘩 甘急既屌 假都請唔切

回曬塘都搶到咁😂😂😂

一張信用卡限買4張

1/12 一定要係網上買 可唔可以去排隊買？

巴打 要出門口啦

出去排 一個蝻慢慢揀 等其他同黨係其他地方買哂 咁到你果時已經sold out la

買左四張收到個code係由唔知咩水寄黎認真
有冇伏架屌

有無各大通利門外情況
或者有無巴打準備去排

咁嘅座位表，點排

有人收到驗證code未

唔係排得前都買唔到啦 同埋而家應該好多蝻排緊

屌
好彩東亞買左

咪aeg囉，點樣唔知乜水呀？

搏下囉
唔去就一定無機會

10點

諗緊聽日請 半日定全日 好

我果個係淨係顯示左手機 冇好似其他短訊咁有公司名
條link黎 黃牛網黎
所以有d懷疑

可能半粒鐘都賣哂 半日得啦

咁佢有 aeg link 畀你check 架嘛

警察今次幫到手
屌番啲南亞人去後邊
本身佢哋插左落6個落嚟
而家得返一個
警察話佢再玩嘢就報警拉鳩佢

邊到？排緊第幾個？

有冇人排緊？

諗住朝早7點幾去排 會唔會已經算晏

會 頭先6點收工見到葵青劇院已經有人排緊

咁少位，唔排啦

已經出左座位表？

聽朝7點去係味收皮？😭

上網搶係咪10點f5先有 提早有無用

應該收得皮, 咁少場, 咁少位

但一人只可買4張
都唔會好d?😭

講真而家出去都覺得遲啦 仲問

講真真係冇機會啦
我今日四點開始排

點解唔上網買

想問下咁多位巴打，通利琴行會唔會收EPS或者現金
第一次買，唔係好知行情

你買唔到架啦

打算四點半去排，有兩手準備，當係界個希望自己

俾

你下晏4點半就得
朝早4:30等收皮啦

係要衝出黎柒既
第15個打後唔使旨意賈到

回曬塘都衝住睇就知好多都係00後連信用卡都冇啦😂😂😂

只收信用卡是常識吧😑😑😑

希望聽日買到

如果一陣0900去expo博有冇機會 ？
如果無我都係留係屋企博上網買到算

ser已死

仲ok喎

有冇巴打係現場排緊隊？

依家入到有咩用

有冇新post?

好緊張 最後機會
唔想幫襯黃牛

咁少位, 應該好難, 等加場吧

大家加油，應該仲有加場

有 可以買定下年

又入唔到

server而家已經入唔到

真係會有加場？我見fansclub 都無飛訂今次
好似唔多似會

開定2，今日實爆post

周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會(2)

仆街 網都入唔到

歌迷會無咁早知有無飛

笑撚死
有個啊姐問今日唔係賣保良局唔知咩演唱會咩

買到尾場1108 4場連位
利申：上網買

一票難求